要求人大釋法回應五大訴求

要求人大釋法回應五大訴求

點解要人大釋法？ 請解釋.

p牌垃圾post請善用不推文回覆

唔好

垃圾post請善用不推文回覆

唔洗要求已經預計到佢地會講咩廢話